北京香港人聚腳點被迫關門

北京國際教會朝陽堂有廣東話崇拜，是北京港人的聚腳點。最近受不了政府壓力要關門了。

背景資料：大陸基督教會有3種
1. 三字教會，投共合法，教義改到符合黨法
2. 地下教會，不改教義，常被打壓
3. 國際教會，不改教義，只有外國護照才可參加。因為對當地人無咩影響力，一向安全合法。點知...